如果大家去旅行見到 幫幫手

我見到已經好多人留咗 但比人刪曬 去旅行都可以抗爭

各位手足聽日見！